台女遭強姦前發求救短訊 同學以為講笑無人理 結果成功中出

台灣高雄16歲少女小文2016年8月在街頭玩手機時，被騎車的張姓男子威脅性交，更稱反抗的話就將其殺死。小文因害怕遭遇不測，只好乖乖上車。小文在行車途中不斷用社交通訊軟件Line在群組求救，只可惜被同學當成玩笑話，最終還是被張男強姦。

事發後，小文以髮圈沾染對方的精液搜證，報警處理。案件於高雄法院審理，張男在法庭上否認犯行，辯稱他見小文心情不好才上前關心，詢問對方是否要發生性關係後，對方先拒絕後答應。他又指，小文要是不同意，可以半路逃跑，但她沒有這樣做。

法官認為，小文若是答應張男，就不會搜證、發短訊求救，還拍下張的車牌號碼，可以看出小文為求自保選擇配合，並非自願。加上張男是猥褻、強制性交等罪的積犯，遂依強制性交罪，將其重判7年有期徒刑。

狼來了故事？

高雄終於有入球

應該係條女太樣衰
佢同學覺得冇可能

台灣真係好
強姦高中生先係7年

16歲一定緊到仆街

跟左人上車都叫強姦
台灣法律

其實點解唔報警
打去再扮同個色魔傾計唔得咩
再唔係我唔信條路真係一個人一架車都冇

台灣最美的風景

其實女人處心咁屈人都幾易
雖然要被屌一次
send whatsapp之類制造不願證據,然後勾人上床
之後報警,將呢d證據提供,水洗唔清

台灣人危機意識唔夠強

台灣真是寶島呀

自己唔報警

疑點太多不能盡錄
#metoo

大家小心炒車

小朋友係咪唔知道中出係咩意思呀
有無聽過：喂，中出啫無話包生仔架
返去做假期功課 咁細個唔好學人咁鹹濕啦 乖

所以咪話

你班主任呀

信唔信我罰你留堂

你今次仆撚硬街
返到學校我實玩謝你

樓上班兒登仔，幫個慣犯講說話